夜幕下有一個人 伴我與鋼琴呆坐

靜靜地獨奏起那年 跟她最愛聽的歌